# Chinese, Simplified translation of Solutions Directory
# Generated by admin <support@thenewgroup.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-14 11:41-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-14 11:41-0700\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_training_center:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_training_center:titles:0"
msgid "Alliance Training Center"
msgstr ""

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:marketplace_newsletter_archive:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:marketplace_newsletter_archive:titles:0"
msgid "Solutions Directory"
msgstr ""

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:marketplace_newsletter_archive:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:marketplace_newsletter_archive:titles:1"
msgid "Marketplace Newsletter Archive"
msgstr ""

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:section_and_sub_section:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:section_and_sub_section:titles:0"
msgid "Alliance Training Center"
msgstr ""

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_member_company_representative_signup:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_member_company_representative_signup:titles:0"
msgid "Alliance Member Login"
msgstr "联盟成员登录"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_member_company_representative_signup:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_member_company_representative_signup:titles:1"
msgid "Company Representative Signup"
msgstr "公司代表注册"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_member_login:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_member_login:titles:0"
msgid "Alliance Member Login"
msgstr "联盟成员登录"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_member_login_login:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_member_login_login:titles:0"
msgid "Alliance Member Login"
msgstr "联盟成员登录"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_member_request_new_password:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_member_request_new_password:titles:0"
msgid "Alliance Member Login"
msgstr "联盟成员登录"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_member_request_new_password:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_member_request_new_password:titles:1"
msgid "Request New Password"
msgstr "请求新密码"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:company:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:company:titles:0"
msgid "Member Roster"
msgstr "成员名册"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:company:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:company:titles:1"
msgid "Member Details"
msgstr "成员详细信息"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_add:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:content_add:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_add:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:content_add:titles:1"
msgid "!page_title"
msgstr "!page_title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_edit:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:content_edit:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_edit:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:content_edit:titles:1"
msgid "Edit %node:type: %node:title"
msgstr "编辑 %node:type: %node:title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_revisions:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:content_revisions:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_revisions:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:content_revisions:titles:1"
msgid "%node:type Revisions: %node:title"
msgstr "%node:type 修订： %node:title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_view_member_resource_center:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:content_view_member_resource_center:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_view_revision:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:content_view_revision:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_view_revision:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:content_view_revision:titles:1"
msgid "%node:title: Revision !vid"
msgstr "%node:title: 修订 !vid"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:co_marketing_tool:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:co_marketing_tool:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:co_marketing_tool:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:co_marketing_tool:titles:1"
msgid "Co-Marketing Center"
msgstr "合作营销中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:co_marketing_tool_sub_pages:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:co_marketing_tool_sub_pages:titles:0"
msgid "Co-Marketing Center"
msgstr "合作营销中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:co_marketing_tool_sub_pages:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:co_marketing_tool_sub_pages:titles:1"
msgid "%node:title"
msgstr "%node:title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_application:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_application:titles:0"
msgid "General Membership Application"
msgstr "普通成员资格申请"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_confirmation:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_confirmation:titles:0"
msgid "Thank You"
msgstr "谢谢您"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_edit:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_edit:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_edit:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_edit:titles:1"
msgid "Manage Applications"
msgstr "管理申请"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_edit:titles:2
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_edit:titles:2"
msgid "Edit Application: %entityform:field-gma-company-name"
msgstr "编辑申请： %entityform:field-gma-company-name"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_view:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_view:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_view:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_view:titles:1"
msgid "Manage Applications"
msgstr "管理申请"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_view:titles:2
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_view:titles:2"
msgid "View Application: %entityform:field-gma-company-name"
msgstr "查看申请： %entityform:field-gma-company-name"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_application:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_application:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_application:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_application:titles:1"
msgid "Membership Renewal"
msgstr "成员续期"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_confirmation:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_confirmation:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_confirmation:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_confirmation:titles:1"
msgid "Membership Renewal Confirmation"
msgstr "成员续期确认"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_edit:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_edit:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_edit:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_edit:titles:1"
msgid "Manage Renewals"
msgstr "管理续期"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_edit:titles:2
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_edit:titles:2"
msgid "Edit Renewal: %entityform:field-mra-company-name"
msgstr "编辑续期： %entityform:field-mra-company-name"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_view:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_view:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_view:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_view:titles:1"
msgid "Manage Renewals"
msgstr "管理续期"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_view:titles:2
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_view:titles:2"
msgid "View Renewal: %entityform:field-mra-company-name"
msgstr "查看续期： %entityform:field-mra-company-name"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center_1:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center_1:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center_1:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center_1:titles:1"
msgid "!page_title"
msgstr "!page_title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center_2:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center_2:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center_2:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center_2:titles:1"
msgid "!page_title"
msgstr "!page_title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center_3:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center_3:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center_3:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center_3:titles:1"
msgid "!page_title"
msgstr "!page_title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_roster:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:member_roster:titles:0"
msgid "Member Roster"
msgstr "成员名册"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:opportunity:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:opportunity:titles:0"
msgid "Co-Marketing Center"
msgstr "合作营销中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:opportunity:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:opportunity:titles:1"
msgid "Market Development Fund"
msgstr "市场开发资金"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:opportunity_group:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:opportunity_group:titles:0"
msgid "Co-Marketing Center"
msgstr "合作营销中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:opportunity_group:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:opportunity_group:titles:1"
msgid "%term:i18n-name"
msgstr "%term:i18n-name"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:solution:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:solution:titles:0"
msgid "Solutions Directory"
msgstr "解决方案目录"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:solution:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:solution:titles:1"
msgid "Product Details"
msgstr "产品详细信息"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:solutions_directory:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:solutions_directory:titles:0"
msgid "Solutions Directory"
msgstr "解决方案目录"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:user_edit:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:user_edit:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:user_edit:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:user_edit:titles:1"
msgid "Edit User: %user:field-first-name %user:field-last-name"
msgstr "编辑用户： %user:field-first-name %user:field-last-name"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:user_view:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:user_view:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:user_view:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:user_view:titles:1"
msgid "View User: %user:field-first-name %user:field-last-name"
msgstr "查看用户： %user:field-first-name %user:field-last-name"

